import { Question } from '@/src/types/questions'

export const sentences: Question[] = [
  {
    "id": 1,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa Mari to to eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa Ken to ie de pasuta wo tabemasu",
      "Sensei wa Takeshi to uchi de ocha wo nomimasu",
      "Anata wa uchi de koohii wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Takeshi to uchi de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to gakkou de anime wo mimasu",
      "Watashi wa Mari to gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Watashi wa Sensei to ie de eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa Takeshi to uchi de eigo de hanashimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Sensei to ie de eigo wo hanashimasu"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa Mari to kuruma de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa Mari to gakkou de pasuta wo tabemasu",
      "Watashi wa ie de pasuta wo nomimasu",
      "Anata wa gakkou de pasuta wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa gakkou de pasuta wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa Takeshi to ie de eigo de hanashimasu",
      "Anata wa Sensei to ie de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa Mari to uchi de pasuta wo nomimasu",
      "Anata wa mizu de ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa mizu de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa mizu de hon wo yomimasu",
      "Tomodachi wa Yuki to ie de anime wo mimasu",
      "Tomodachi wa uchi de hon wo nomimasu",
      "Anata wa Sensei to to pasuta wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa Yuki to ie de anime wo mimasu"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa ie de eigo de hanashimasu",
      "Anata wa ie de hon wo yomimasu",
      "Anata wa Ken to ie de pasuta wo tabemasu",
      "Anata wa to koohii wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa Ken to ie de pasuta wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Watashi wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Tomodachi wa uchi de pan wo tabemasu",
      "Sensei wa gakkou de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to Ken to ie de anime wo mimasu",
      "Sensei wa to sarada wo tabemasu",
      "Watashi wa Yuki to uchi de hon wo yomimasu",
      "Sensei wa mizu de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa mizu de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa to pasuta wo tabemasu",
      "Anata wa to pan wo tabemasu",
      "Sensei wa ie de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa Ken to uchi de ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Ken to uchi de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Yuki to ie de hon wo yomimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa Ken to to pasuta wo tabemasu",
      "Anata wa gakkou de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Yuki to ie de hon wo yomimasu"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to Ken to uchi de hon wo yomimasu",
      "Anata wa Sensei to ie de eigo de hanashimasu",
      "Sensei wa Takeshi to mizu de eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa Ken to ie de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Takeshi to mizu de eigo wo hanashimasu"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Takeshi to gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa Yuki to to ocha wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to uchi de hon wo tabemasu",
      "Watashi wa uchi de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Takeshi to gakkou de sarada wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Sensei to gakkou de pasuta wo nomimasu",
      "Tomodachi wa uchi de anime wo mimasu",
      "Sensei wa to eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa Takeshi to gakkou de anime wo mimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Takeshi to gakkou de anime wo mimasu"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa kuruma de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa ie de eigo de hanashimasu",
      "Sensei wa Sensei to Ken to ie de sarada wo tabemasu",
      "Watashi wa mizu de sarada wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa mizu de sarada wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to Yuki to uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Watashi wa Mari to kuruma de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa uchi de hon wo yomimasu",
      "Tomodachi wa ie de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa uchi de hon wo yomimasu"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa uchi de anime wo mimasu",
      "Watashi wa uchi de koohii wo nomimasu",
      "Watashi wa gakkou de pasuta wo tabemasu",
      "Watashi wa Takeshi to uchi de koohii wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa uchi de koohii wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa ie de anime wo mimasu",
      "Sensei wa Sensei to Takeshi to uchi de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa Mari to to pan wo tabemasu",
      "Sensei wa Takeshi to to ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa ie de anime wo mimasu"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa uchi de hon wo yomimasu",
      "Tomodachi wa uchi de koohii wo nomimasu",
      "Tomodachi wa Mari to gakkou de pan wo tabemasu",
      "Sensei wa to hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa uchi de koohii wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 19,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa mizu de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa to eigo wo hanashimasu",
      "Tomodachi wa Takeshi to ie de pasuta wo nomimasu",
      "Watashi wa ie de pasuta wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa ie de pasuta wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 20,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa to pasuta wo tabemasu",
      "Anata wa to hon wo yomimasu",
      "Anata wa uchi de koohii wo nomimasu",
      "Tomodachi wa Mari to to koohii wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa uchi de koohii wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 21,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Tomodachi wa uchi de ocha wo nomimasu",
      "Watashi wa Sensei to ie de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Sensei wa Sensei to uchi de pan wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa uchi de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 22,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa gakkou de biiru wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to uchi de hon wo yomimasu",
      "Sensei wa to pasuta wo tabemasu",
      "Watashi wa to ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa gakkou de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 23,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa to nihongo wo benkyou shimasu",
      "Watashi wa Sensei to uchi de sarada wo tabemasu",
      "Watashi wa Sensei to to pasuta wo tabemasu",
      "Tomodachi wa Ken to to hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Sensei to uchi de sarada wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 24,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa mizu de ocha wo nomimasu",
      "Anata wa Takeshi to gakkou de hon wo yomimasu",
      "Watashi wa Takeshi to to sarada wo tabemasu",
      "Sensei wa to hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa mizu de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 25,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa Ken to uchi de ocha wo nomimasu",
      "Sensei wa gakkou de eigo de hanashimasu",
      "Watashi wa Ken to uchi de biiru wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Ken to uchi de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 26,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa Takeshi to gakkou de pan wo tabemasu",
      "Watashi wa Yuki to uchi de pan wo tabemasu",
      "Anata wa Sensei to uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Anata wa Ken to uchi de anime wo mimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Yuki to uchi de pan wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 27,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa Sensei to mizu de anime wo mimasu",
      "Tomodachi wa mizu de pasuta wo nomimasu",
      "Tomodachi wa Mari to to nihongo wo benkyou shimasu",
      "Watashi wa ie de ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa Sensei to mizu de anime wo mimasu"
  },
  {
    "id": 28,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to Yuki to uchi de hon wo yomimasu",
      "Anata wa Ken to uchi de pan wo tabemasu",
      "Watashi wa gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa Sensei to gakkou de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa gakkou de sarada wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 29,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa uchi de pan wo tabemasu",
      "Anata wa ie de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Tomodachi wa Mari to to anime wo mimasu",
      "Watashi wa Mari to uchi de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa ie de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 30,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Mari to gakkou de biiru wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to ie de pan wo tabemasu",
      "Watashi wa gakkou de anime wo mimasu",
      "Watashi wa ie de eigo de hanashimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Mari to gakkou de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 31,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa uchi de ocha wo nomimasu",
      "Anata wa ie de anime wo mimasu",
      "Watashi wa Sensei to ie de ocha wo nomimasu",
      "Tomodachi wa ie de biiru wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa ie de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 32,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa to nihongo wo benkyou shimasu",
      "Anata wa ie de eigo wo hanashimasu",
      "Tomodachi wa ie de pan wo tabemasu",
      "Tomodachi wa Yuki to gakkou de ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa ie de eigo wo hanashimasu"
  },
  {
    "id": 33,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa gakkou de pasuta wo nomimasu",
      "Tomodachi wa gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Sensei wa to koohii wo nomimasu",
      "Watashi wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa uchi de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 34,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa uchi de biiru wo nomimasu",
      "Sensei wa Takeshi to ie de eigo de hanashimasu",
      "Tomodachi wa ie de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa uchi de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 35,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa Sensei to gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to ie de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa to ocha wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to Takeshi to gakkou de anime wo mimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa Sensei to gakkou de koohii wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 36,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Mari to ie de biiru wo nomimasu",
      "Tomodachi wa gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Tomodachi wa Yuki to ie de terebii wo tabemasu",
      "Sensei wa Mari to gakkou de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Mari to ie de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 37,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa to eigo wo hanashimasu",
      "Sensei wa Mari to ie de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de anime wo mimasu",
      "Anata wa Ken to uchi de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa Ken to uchi de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 38,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Tomodachi wa nihongo de pasuta wo hanashimasu",
      "Sensei wa gakkou de eigo de hanashimasu",
      "Watashi wa Yuki to gakkou de anime wo mimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de pasuta wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa gakkou de eigo de hanashimasu"
  },
  {
    "id": 39,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Sensei to gakkou de pan wo benkyou shimasu",
      "Anata wa gakkou de pan wo nomimasu",
      "Tomodachi wa Yuki to ie de terebi wo tabemasu",
      "Tomodachi wa Takeshi to uchi de pan wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa Takeshi to uchi de pan wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 40,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Mari to to ocha wo nomimasu",
      "Anata wa ie de pan wo tabemasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Tomodachi wa Takeshi to to anime wo mimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Sensei to gakkou de sarada wo tabemasu"
  },
  {
    "id": 41,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa gakkou eigo de hanashimasu",
      "Tomodachi wa Ken gakkou de sarada wo tabemasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de hon wo yomimasu",
      "Anata wa Mari to to eigo wo hanashimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Sensei to gakkou de hon wo yomimasu"
  },
  {
    "id": 42,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Anata wa uchi de sarada wo tabemasu",
      "Watashi wa ie de anime wo mimasu",
      "Tomodachi wa Takeshi to gakkou de pasuta wo tabemasu",
      "Anata wa Takeshi to mizu de biiru wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa Takeshi to mizu de biiru wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 43,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to ie de pasuta wo tabemasu",
      "Sensei wa Sensei to Mari to gakkou de pan wo tabemasu",
      "Sensei wa Takeshi to uchi de eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa Mari to ie de pan wo tabemasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Takeshi to uchi de eigo wo hanashimasu"
  },
  {
    "id": 44,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa Mari to ie de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Anata wa uchi de anime wo mimasu",
      "Sensei wa Sensei to gakkou de hon wo yomimasu",
      "Tomodachi wa gakkou de hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Tomodachi wa gakkou de hon wo yomimasu"
  },
  {
    "id": 45,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa to anime wo mimasu",
      "Watashi wa Takeshi to uchi de hon wo yomimasu",
      "Sensei wa Sensei to Yuki to gakkou de pan wo tabemasu",
      "Watashi wa to hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Takeshi to uchi de hon wo yomimasu"
  },
  {
    "id": 46,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa to pan wo tabemasu",
      "Sensei wa Sensei to Ken to gakkou de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Anata wa uchi de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa mizu de ocha wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa mizu de ocha wo nomimasu"
  },
  {
    "id": 47,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Watashi wa ie de pasuta wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to Ken to uchi de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Watashi wa Sensei to gakkou de eigo wo hanashimasu",
      "Watashi wa ie de hon wo yomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Watashi wa Sensei to gakkou de eigo wo hanashimasu"
  },
  {
    "id": 48,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa Yuki to kuruma de koohii wo nomimasu",
      "Sensei wa Sensei to mizu de anime wo mimasu",
      "Watashi wa Takeshi to gakkou de nihongo wo benkyou shimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa Sensei to mizu de anime wo mimasu"
  },
  {
    "id": 49,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to Mari to gakkou de anime wo mimasu",
      "Sensei wa ie de nihongo wo benkyou shimasu",
      "Sensei wa Sensei to ie de hon wo yomimasu",
      "Anata wa ie de eigo de hanashimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Sensei wa ie de nihongo wo benkyou shimasu"
  },
  {
    "id": 50,
    "question": "What is the correct sentence?",
    "options": [
      "Sensei wa Sensei to gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa gakkou de koohii wo nomimasu",
      "Anata wa Sensei to uchi de sarada wo tabemasu",
      "Anata wa ie de pasuta wo nomimasu"
    ],
    "correctAnswer": "Anata wa gakkou de koohii wo nomimasu"
  }
];

export default sentences;